一人一個你接受唔到嘅Fusion菜

豆腐Pizza
芝士牛腩煲

加珍珠上面

波蘿pizza

武漢蝙蝠🦇

中港婚姻

珍珠pizza